<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<stringresources>
	<strings>
		<string id="NULL">
			<en></en>
			<de></de>
			<es></es>
			<fr></fr>
			<it></it>
			<pt></pt>
			<ru></ru>
			<tr/>
		</string>		
		<string id="INSTR_COMMON">
			<en>The game is played on a grid consisting of 3x3 or 5x5 squares.
				Be the first to get 3 or 4 marks in a row (horizontal, vertical, or diagonal) to win.
				Your mark is X, opponent's mark is O.
				The game ends once all squares have been filled.
			</en>
			<de>Das Spiel wird auf einem Raster aus 3x3 oder 5x5 Quadraten gespielt.
				Erziele als Erster 3 oder 4 Symbole in einer Reihe (horizontal, vertikal oder diagonal), um zu gewinnen.
				Dein Symbol ist X, das deines Gegners O.
				Das Spiel endet, sobald alle Quadrate ausgefüllt sind.
			</de>
			<es>Se juega en un tablero de casillas de 3x3 o 5x5.
				Para ganar, sé el primer jugador en conseguir 3 o 4 en raya (en sentido horizontal, vertical o diagonal).
				Si juegas con la X, tu rival jugará con el O, o viceversa.
				La partida termina una vez que no queda ninguna casilla libre.
			</es>
			<fr>Le jeu se joue sur une grille composée de cases 3x3 ou 5x5.
				Soyez le premier à obtenir 3 ou 4 marques consécutives (horizontalement, verticalement ou en diagonale) pour gagner.
				Votre marqueur est le X, celui de votre adversaire est le O.
				La partie se termine une fois que toutes les cases sont remplies.
			</fr>
			<it>Il gioco si svolge su una griglia composta da 3x3 o 5x5 caselle.
				Disponi per primo 3 o 4 simboli in fila (orizzontale, verticale o diagonale) per vincere.
				Il tuo simbolo è X e quello dell'avversario è O.
				Il gioco termina quando tutte le caselle sono state riempite.
			</it>
			<pt>O jogo ocorre em uma grade composta por quadrados 3x3 ou 5x5.
				Seja o primeiro a obter 3 ou 4 marcas consecutivas (horizontal, vertical ou diagonal) para ganhar.
				Sua marca é X, a marca do oponente é O.
				O jogo termina assim que todos os quadrados estiverem preenchidos.
			</pt>
			<ru>Игра ведется на площади, состоящей из 3х3 или 5х5 квадратов.
				Выиграет тот, кто получит 3 или 4 знака подряд (по горизонтали, вертикали или диагонали).
				Ваш знак X, знак противника O.
				Игра заканчивается, когда все квадраты заполнены.
			</ru>
			<tr></tr>
		</string>
		<string id="NORMAL">
			<en>NORMAL</en>
			<de>NORMAL</de>
			<es>NORMAL</es>
			<fr>NORMAL</fr>
			<it>NORMALE</it>
			<pt>NORMAL</pt>
			<ru>ОБЫЧНЫЙ</ru>
		</string>
		<string id="HARD">
			<en>HARD</en>
			<de>SCHWER</de>
			<es>DURO</es>
			<fr>DIFFICILE</fr>
			<it>DIFFICILE</it>
			<pt>DIFÍCIL</pt>
			<ru>ЖЕСТКИЙ</ru>
		</string>
		<string id="PAUSE">
			<en>PAUSE</en>
			<de>PAUSE</de>
			<es>PAUSA</es>
			<fr>PAUSE</fr>
			<it>PAUSA</it>
			<pt>PAUSA</pt>
			<ru>ПАУЗА</ru>
			<tr>DURAKLAT</tr>
		</string>
	</strings>
</stringresources>
